[元朗] [見血] [會死人] 平行時空?! 法治呢?!

我可以肯定, 依家元朗見血數量一定比港島多!!!
但港島警察就用催淚彈
但元朗???
一！個！警！察！都！冇！

警察呢?!

救人呀

死人呀

推上國際